[Eddy 打機吹水台] 12/6 休閒模擬Game Passpartout: The Starving Artist

今日2230 開

今日玩 Passpartout: The Starving Artist
呢隻係隻休閒小品 講述你要扮演一個畫家生活 可以自己畫作品出嚟 等隻GAME感受吓你嘅畫功

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦